鬼滅群組

鬼滅首映 戲院差唔多full曬 撞正今日又多廿幾宗

一人一個冇咁易中招嘅方法

杏壽郎會保護大家

我係唔會比在坐各位中肺炎

炎柱幫你高温消毒，

唔睇呢d垃圾戲咪唔會有事 反正都係係漫畫抽出黎 一啲誠意都冇